本土設計師齊製圖 反對《逃犯條例》修訂

/港府強推《逃犯條例》修訂，多家大專院校及中學師生、校友紛紛發起聯署反對，一時遍地開花。昨日（31 日）起，一群本地設計師亦陸續用創作回應《逃犯條例》修訂。現在只要在 Facebook 上搜索「#香港設計師反對逃犯條例修訂」，整個版面都是不同設計師反修例的作品。用影像說話！今次真係香港設計力爆發！/

（designer: Janto Jan Cheung:
呢幅好好 宣傳到六九遊行之餘 手釦夠曬形象化

Designed by Karman L’UII
呢幅就有深度 香港慢慢變左共

我想問整黎既目的何在?
晒時間整完都改變唔到政府既決定架啦
慳返d力氣同時間接下其他JOB好過啦

係叫人出黎遊行

你個名

designer：鴻傑孫

簡潔、宣傳到69遊行、兩個感嘆號係伸出雙手向下、扣上手鉤嘅形象

遊行跟本無成效同無撚用,仲行黎做咩?
係屋企打機睇電視訓覺,做返d有意義既事唔好?

Designer: Cheung Wai Ming

有喜感 笑中帶淚 睇過國產凌凌漆嘅大部分港人好有共鳴

Show Blocked User - 有種打柒我

好彩你唔係企喺面上，如果唔係老子一定打柒你

依個好！

好有心機
香港變共

遊行有無用田少答左你

另外香港變大陸嘅話，
打機有血要ban、
電視古裝唔拍得、美劇禁入口
訓覺分分鐘俾人捉上大陸受審

算啦ching
條賤畜個個post都出黎吠話做咩都無用,又不停叫人唔好出黎唔好做任何野

咁你咪留係屋企打機睇電視
你可以唔去

哦

正評不解釋

遊行有無用 我唔知
但三毛就肯定無撚用

其實三毛係變相等於幫左手推post
令更多人留意69有遊行
老細唔知會唔會怪佢地效果適得其反